搵人同時要注意狗隻有冇拎cam影低你

附近真係好撚多狗

發過夢千祈唔好衝出黎送頭

push

推

搵人有罪？

買張德國機票就可以.